人生冇意義了

食屎？